乃木坂46討論區#347:「猿に会う」真係好好睇！

乃Po呼籲:

請繼續支持四期曲！
Stay Home, Save Lives.

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
4月8日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
5月27日発売

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

永遠支持禾喜

留名

lm

乃木坂46討論區#346: 李小龍舞劍，香港名物係小籠包

馬拿豬本野唔改番發售中

唔記得咗下個po樓主麻煩改返

LM

得意到癲柴寶留名

一生只愛堀未央奈

冇錢啦

桃子女朋友留名
我對佢一心一意的

企鵝問號

煲錯

腦婆個櫃彎能左です

你上個po唔係話 AB桃CD 女朋友留名咩
仲有4個mb呢？

有冇臭臭新ig posts
佢係咪好耐冇出街屈喺屋企好大壓力

型到

最愛係佢
同埋係阿梅 蓮加 桃 仲有掛橋三個咋嘛
我唔廁的

佢係咁po相同化妝片wfh悶得制

之後就會越嚟越多 廁的前奏

新内眞衣 (乃木坂46)「堀未央奈ちゃん
どうぶつの森オンライン中なのに
どう森グループメールの返事
すぐくれる🥺すき🥺」 #755アプリ

俺のあやめ

希望之後唔好黑化

新飯留名

放心啦 我會睇住佢架啦 有心

做緊牙喜

啱啱嗰幕

我又俾牙堀嚇撚多次

そば去牙櫻到食咪得囉
去第二間搞到行錯路

live主仲要再播多次

D bgm營造到好恐怖

女仔綁馬尾真係好正

初戀牙

牙喜係咪講咗レイちゃん

無得係youtube睇

見到佢地咁開心我都好開心

無人買

見到牙堀張相個伏線 feel到之後應該唔開心

個急咁大咁重

呀堀大家姐好小氣

其實真
就算個樣普通
但綁馬尾個陣都會望

生女當如牙也咩

部Switch唔怪之曲左

最後個認真樣好得意

劇透四重加密

怪錯左堀B

聖b lm

堀堀大比真是好色情

死剩對腳

重溫香港東洋劍聖

對腳嘅線條好直

公園啲牙婆都耍得好過佢

放po頭啦，邊個會員變心轉推就馬上亮劍斬頭

小妹就嚟綁到馬尾

李小龍再生

禾松D演技好撚癲

Unnatural 坐輪椅.jpg

掛寶

禾記得你之前先話佢樣衰，究竟邊個先係真嘅侵侵

快d 交低你體檢

牙侵係咁 講完一排就加推

踢人入會咁

好似巧耐矛係乃po見你

廢事新手足推錯馬XX

諗起當年讀緊中學最鍾意搞女仔條馬尾

乃po 推到一日一po 點追得切

阿希玩新機

我dnlm 牙

發現你近排一上水就jer人

快到禾都費事追po

禾不嬲唔jer人

yoda 2.0 指日可待

點止近排，無俾廁比jer過你唔好同人講話你係乃po手足

我

你高大型棍唔敢jer你

順位 名前
1 佐々木琴子
2 筒井あやめ
3 岩本蓮加
4 久保史緒里
5 白石麻衣
6 矢久保美緒
7 梅澤美波
8 山下美月
9 秋元真夏
10 賀喜遥香
11 寺田蘭世
12 星野みなみ
13 齋藤飛鳥
14 生田絵梨花
15 大園桃子
16 北野日奈子
17 渡辺みり愛
18 樋口日奈
19 山﨑怜奈
20 松村沙友理
但其實體檢冇意義的 因為我係個單推一團既人

寫真集大賣有閒錢

部野好似要十八萬

幾時俾叔叔睇下

我都想換機

我唔係未成年男喎

成年的也好

首推琴子同路人

依個真 單推乃團

新人留名
推花花

你個名

某兩位mb除外

mainpoint 係松g胸襲日村

禾松自帶臉腫effect

啱啱入團排舞室未化妝嗰張真係柒到飛天
但之後我都冇話過佢樣衰啦

依套嘢佢因咩事被人打

一入嚟已經放低廁佬宣言

我同我老婆都推花花
請大家G持下

誠實面對自己 好事嚟 廁侵都應該試下

已經決定咗單推花腩

佢一向都係咁

黑社會

想佢快啲開戲廿八了
阿七啲戲麻麻都有戲開

禾都係

報驚

兩個俾個麻甩佬軟禁左
阿松想知另外個個去左邊
瘋狂掙扎
就俾佢打成咁

上年都仲有機會搞人個馬尾 懷念

佢仲多野鞭

建議樓主禁佢sticker權限

you又year1?

羡慕的

俾帽我戴 衰妹嚟

牙柴你都應該要面對你係廁佬既事實

期待佢下個啲戲更加放嘅角色

好似柒婆咁俾人錫

嘈到劏豬咁 比著禾都打

dnlm 三推牙禾
你啲女朋友s lopauls仲多過禾

打未呀你地

首席廁佬公廁中

七人氣高咁多
就算戲屎都大把人搵啦

禾松以佢年紀
應該都係拍翻上班族女性
FOD同紅酒都係呢類角色
狂賭呢種應該唔會再有

よろしく

可否不要老

搵人貼翻松村咀咀圖

禾松冇架wo

動森line group
四期得一個

metoo

佢應該掉轉咗 日村胸襲松

主角係禾

隻抽

4期得掛寶玩？

痴線 真係唔識老咁

加推未

喜好似都有

其實啲肉鬆弛咗啲啲，不過都唔夠白麻顯老

大家估下有邊啲mb

1期生4人
真夏さん 確定
みなみちゃん 所持
まちゅ 所持
ぺろ 所持？

2期生3人
未央奈 確定
ちゅん 確定
日奈子 確定

3期生6人 (1確定+3所持+1勧誘)
美月 確定
れんたん
桃子
あやちゃん
久保？

4期生 1人 ??
賀喜
清宮
田村
早川

可能有啲四期唔想join group

join埋啲老女人 不了

唔會唔想Join掛
前輩未批准入group啫

新內都有

你估我係你

永遠13歲既蘋果公主

:班老餅講野咁out

諗起OL ANN好興奮咁講以前D 電話用紅外線過野

喎挨支玩飯！

更衣室

四期邊個咁快拎到批准

不要同自己的內心過唔去啦

兩個都係禾老婆黎

個個都係你老婆

個晚聽住佢兩個係度懷舊
俾聽眾話佢地講埋d冇人識既野

無你咁廁

qq想買

大部分棄曬 重回初心

乃po唔講晌野

#阪口珠美[超話]# 阪口珠美手機mail
2020.4.10（金）2nd
晚上好♪
本來是不想玩遊戲的，但是大家都在玩，於是我就開始動物之森啦~！
好期待啊！

不如我綁畀你睇

堀 收皮啦你.gif

瓜咗咁

群組管理員已限制你的貼圖功能
無法作出回應

一生推

twitter ready

26單先

呢輯相影得係幾Q下

『ハイポジオフィシャルブック』の黒崎レイナさん＆鈴木絢音さんの本書掲載写真のプリント（サービス判サイズ）をプレゼントキャンペーンですが、在庫がなかったり、外出自粛とかでなかなか手に入らないとのお声がありまして、締切が本日4月10日でしたが、延長して4月17日23:59までにしたく思います！

平過佢贏返嚟部洗衣機好多啦！

因為你棄哂

大佬氣勢

又關事

乜肥能左咁多

彩色：推嘅時候
黑白：棄咗

但係呢兩個咁啱冇棄喎

而家仲靚過之前

就快團滅 了

禾琴爆咗松村對蘋果敏感即刻踢走佢唔挽留

花奶仲喺度

你點知的

雖然佢只係講鐘意食小籠包，但係都明佢個意思係小籠包係特色食物

喎挨山揀

次次見到明星話去香港食小籠包都呆撚咗，但覺得佢地外國人，唔知都正路

牙黑用香港同brucelee做賣點都唔識

今天一天也辛苦啦！！

嘗試改了一下標題名，果然還是kaedemail好啊～

料理紀錄

說好的咖喱！！
好飽啊〜（´-`）.｡oO
咖喱該是豬肉？還是牛肉？
不知道選哪種，所以就放了牛肉～！

豎着拍
拍了好多，明天再傳給你吧

那麼晚安♪

外國人眼中，香港入面只係有文明啲嘅中國人

自從佢家姐爆左sayuringo個朵點黎
一切都不意外

愈遲同中國斬纜
就愈難脫離關係

訂親都係無題

Ho 仙

其實是9肉

咖喱狗

用牛肉做掩飾

羅思已經得返層皮

咖哩羅恩飯

小百合咁正點會冇人買
問題係天哥開唔開團啫

乃good有幾可唔開團

夜鬼

禾廢青黎

天哥唔開團你都可以叫佢買架
良心小店

約咗人12點食飯
未諗訓唔訓好

生生星仲早過御三家

一訓起身就放飛機

食鬼仔了

肯定會

唔明點解係坐真升機，明明一開始已經企最前

molamola

睇返啲清純妹妹算

就算依家追 可能過多陣啲熱情就冇乜

呢個你黎，隔一排就轉人

睇啲妹妹仔陪佢地成長

禾年

成長得7788了 等睇咩

禾年仲有得大

邊方面先

各方面

想佢減肥多啲
冇咁圓嗰陣真係好正

瘦返啲就正

其實點解年十會突然肥
好似冇乜點覺佢暴露過食多咗之類

後生女發育食得多咗掛

16歲 做多少少運動都瘦得返

珍奶

豬尾啫

sor

石原さとみ、嫉妬爆発！写真集騒動で田中みな実＆白石麻衣も共演NG!?

そんな石原サイドが、田中と同じように、ライバル心を燃やしている相手が乃木坂４６の白石麻衣（２７）だといいます。というのも２０１７年２月に発売された白石の写真集『パスポート』（講談社）の売り上げも凄まじかったから。

同写真集は初版１０万部から始まり、今年３１度目の重版で３万部を増刷し、累計発行部数が５０万部を突破したんです。この数字に石原サイドは黙っていられないということなのかもしれません。乃木坂４６卒業を発表している白石ですが、今後はモデルや女優を中心にしていくとみられています。白石もまた、石原との共演は不可能でしょうね」（前出の芸能プロ関係者）

石原同牙白共演ng

アナザースカイII一生に一度は見たい絶景SP!オーロラ、ウユニ塩湖、エベレスト
2020年4月17日（金） 23時15分～23時45分
・・・・・・
心洗われる絶景SP!鈴木亮平の世界遺産、反町隆史エベレスト、伊藤英明の大草原、川口春奈、白石麻衣が大空へ、有吉弘行は想い出のガンジス川…そしてアリスはモンゴル

Another sky總集編

映画『死神遣いの事件帖 -傀儡夜曲-』解禁第一弾‼️
ポスタービジュアル解禁🧸

第一集

我今晚就幫佢變成大人

唔包好戲

好戲嘅話一早出名，keep住拍啦

【再来週】4/25（土）のHARRY‘S ENGLISH CLASSには、ドラマもスタートした『映像研には手を出すな！』から #乃木坂46 #山下美月 さん、#梅澤美波 さんが登場！
もちろん #齋藤飛鳥 ちゃんも！
#映像研 の #浅草みどり＆#水崎ツバメ＆#金森さやか の3人が揃います！お楽しみに！

#popjwave #ハリー杉山

最多日本明星話黎香港食係許留山同片皮鴨

我覺得依家好d以前d表情有少少疆/依家d 表情效果天然d 放d

我琴晚已經幫了

咁akb 係紅過坂，訪問鬼佬可能都係答akb48係依幾年柒到冇影加下行到跳樓咁

想知牙喜拍成點第一集好多人話佢好戲

其實就算akb唔柒都好難繼續紅落去,早d遲d咁解姐
同埋女idol唔同男idol咁可以紅足廿幾卅年,始終男人貪新鮮同賞味期有限

好戲唔使轉做idol吧

個個蘆田愛菜咩

まなちゃん太尾機

本日19時からYouTube生配信します❤︎

みんなでdinnerしながら
おしゃべりしましょー😍❤️❤️

チャンネル登録して待っててね！

#せいたんちゃんねる

清羅今晚live

內心戲幾好

係男人可以擺得耐，女人廿尾已經變老女人

蘆田沉左好多喎志田未來都叫合理d

老女人嚟講結衣同內田有紀都幾正

廿到尾 其實好正

新垣結衣就算把啦 3字頭大把人材

專心學業，好似讀緊慶應中學

介紹吓

桃越來越可愛

石原 綾瀨 蒼井優 長澤

沖繩女巨人
靠唔接新劇來keep

對上果次見到佢好似係山田孝之康城影展

係真嘅
有個鬼佬fd因為疫情無聊得滯，send咗幾年前akb有個member剃頭道歉嘅新聞俾我睇

明明冇交集

仲keep得好過乳田

識野 我其實覺得有紀幾正 好有女人味

17年開始成日睇489同469互屌不過嗰陣通常469都嘈唔過489
係去到19年ngt自爆之後489先開始收皮

冇波

真，我有d j書miss咗佢都用良心價幫我搵返嚟

你睇左咩突然明？

殘

早上好♪

鬼滅之刃 無限列車 劇場版的預告片看起來好棒、、
煉獄太帥了（´-`）.｡oO
希望在10月之前這場疫情能夠平息…

太期待劇場版了！！

昨天久違地、、

戴了眼鏡～

想快點在握手會上戴！

那麼今天也要Fight～！！

陳年舊事
當年俾外國人屌到pk,話日本無女權先搞到咁

猿に会う 個bgm 應該點解讀？ 好憂怨同陰深恐佈？

所以我地應該搵個日本男星睇下？

木村老了唔知點解佢做乜劇都咁型

識睇一定係睇日村

你係咪求緊kiss.gif

唔識，七kiss gif？

無人完美

啲衫好似新宿啲企街咁

駁唔到

岡田健史

好好笑

タモリ

外星人

咁怪嘅

搞笑藝人

其實媽呀都可以行呢條線，好過做偶像不過辛苦啲

點解要企喺依個位影相

真係慘，人地都就畢都要俾人binC

唔係春日正啲咩？

老左仲咁型 你話死唔死

日村子

若林咁 襟睇唔識老

cls

カス カスカス カス 春日

頭兩張咩事

春裝完全没有機會穿了，所以馬上先訂了一些夏裝！
期待收貨♪

最近都是去店鋪試穿後才買的，所以這次直接訂有點不安，不過沒關係啦～！
还有其他想要的衣服，好想快點去店裏呀〜（´-`）.｡oO

頭髪也会好好捲了，想出門啊～

有冇ching 知道 乃木恋 日版 可以點課金？

Iphone就日本iTune card 一係就將個日區Apple id轉番做港區 但係依個過程不可逆

不動C

不嬲最大對手係營運同年齡

可以上的偶像，小弟甘拜下風

白色bra=清純，唔知咩味呢

傻能左

仲有溫度的

Sell自己有V煞面

實好香甜

叫咗佢下次只可以喺屋企除

我可以單手幫佢除

咪再意仁禾條女

假到死，賀喜邊有咁大，明明紙板人

可以做環保口罩

依套都想睇好耐，其實上咗未？有冇得bt

🤪日本好似仲未落畫

西野玩zoom

應該習主席都睇到佢換衫

開兩個acc唔好煩

真係變韓妹

我諗起啊boo（怪獸公司個細路女）

上面班變態仔嚇親小妹

深藏不露咋

我睇開上村

佢拎錯咗日村子個個

光明正大除哂俾你睇就唔過癮㗎啦

係要睇d唔睇d, 偷睇咁先正

唔信，你叫佢出嚟證明吓先

睇左禾白對奶好正

係咪有禾白著黑絲

肉絲呀一手扯爛左

好過冇

聖聖果個有冇扯爛絲襪？

我今晚fc完話你知

成班變態佬

睇到扯左

嚴格執行

定力爭咁d喎弟兄

邊有男人對住禾白唔扯？

我心無雜念

睇完有無去廁所

套劇入面D自拍好正

對住啲咁正嘅女都要定力？
唔通對住黒見先扯？

咁都拉到黒見嚟講

我會用正義嘅鐵拳教識佢講廣東話

想叫黑見同松尾扯

先除咗佢就冇手尾跟啦

鍾意大波就去睇花奶啦

食花奶嘅ワキうどん

唔識日文 淨係見到你話食花奶
原來係花奶推

食條女唔等於鍾意條女

浪子

Dame Dame Dame
🎵🎵🎵

你話啱唔啱先

唔啱
利申：禾保守專一

我食佢唔等於唔專一

但係唔保守

我被迫

いよいよ今月25日に「#東京ワイン会ピープル」のブルーレイが発売になります。限定版の特典映像では #松村沙友理 さん、#大野いと さん、#小野塚勇人 さんなど出演者の撮影裏が満載。更に #田崎真也 さんによるインタビューも必見です。ワインがよりみじかに感じる特典映像に乞うご期待です。

請大家多多支持禾松

インスタにアップロードした前髪なしロングヘア、 韓国の乃木坂ファンの間できれいだとすごい人氣よ! 本当に最高にきれいなの!

笑住真係好靚

乃po好唔健康

係 禾嘅任務就係要改善呢個風氣

你帶風向

阿雀隔離邊個
認唔到

臭臭

應該係 隻眼好易認

你日向坂風向師

堀b

堀無p圖就認唔出？

呢個髮型同妝有d陌生認唔到

misa請悲 杯又打喎

日系堀 無啦無啦
嗰個係宮脇咲良嚟架

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多不健康留言，
而沒人監管或移到成人台，
本來我讓小朋友來乃Post，是嚴禁色情的，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些色色的留言，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

Ban左晌狗

宣傳大使
坂道一家人

乃po咪講晌野啦

已經mark低哂邊個係藍藍人

留作日後清算之用

哇打屎麼

堀堀唔亂p圖都幾cute

如果奶跟48 下行劇本，我覺得堀同與田會比營運推過去泡菜

pd46

愛滋one坂

做馬嘅成班，浪費咗12個星期

好想用愛感化佢

泡菜唔造假就唔叫泡菜

對泡菜有希望姐係俾自己失望

經歷過PD48 會唔會咁傻 仲放人去韓國

睇吓出幾錢姐。價啱就賣女

marika

香港人真係好有錢

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，突此來娱樂台誠邀型巴型絲加入

唔鍾意韓國呀？咁中國囉

不過短時間內 應該唔會再有呢啲系列
PD單野都未審完

所以你話樓價點會跌

咁極端

唔pd咪idol school

乃po手足出街剩係著乃生誕tee,live tee 同柴色體育套裝，好潮架

青春有你？

諗起成班手足個個都紫色體育衫係條街行

差d以為自己係陳浩南

我地已經有牙松主持中國節目今晚吃啥打頭陣

同一間主公司系列

清羅live

名唔同就得啦

炸你老母閪

sixteen？ 唔洗造馬，獨裁

@乃木神社

夠人氣就出到道，都幾好

我哋乃po可以幫手做條女入去

有13億人撐腰，一定推到佢入去

安全濃厚接觸cls不得了

可以叫黑見去。中日韓3地fans盡收

唔講以為入咗泡po

淨係睇字都濕咗。。。

躝了

或者黑見講住廣東話都好正呢

巧巧chi喔

唔好逃避，面對再實啦

留比香港中國專員

黑見個樣 我覺得好似梁芷珊

安全濃厚接觸
濕咗

冇人識

乃Po=娛樂台公廁

櫻都未係愛滋one 收番黎就知冇事啦

川p同上原亞衣

佢都要去性款待老細啦

花花咁活躍一定無野做放電
三浦春馬

隻dup啊

d人話生田舞台劇有kiss scene有冇人知係真嘴定借位？

北韓人都知啦ching

係咪買廁紙

かりん儲咁多pez糖

之前有人send 過 真

唔係一直都話係真嘴？

應該嘴到冇哂感覺了

我之後會教佢咩叫真正嘅kiss, 濃厚地

揸波都揸到無感覺？

冇1080P

賀喜：いや（笑）兄と弟がいて、その真ん中なので、これまで女の子の空気感がなかったというか。
だから可愛い服もあまり興味がなかったし、おしとやかさとは無縁で。でも乃木坂46に入って、女の子の中にいるようになってから、自分では女の子感が出てきたなって思うんです（照れ笑い）。

兄と弟いるの知らなかった
だからメンバーにモテるのかな
純奈に結婚してる姉と兄いるのも最近沈金で知った

所以咁男仔頭

想應徵做店員了

之前見過珍珠奶茶衫嘅圖

撮影で特に印象に残っていることはありますか？

賀喜：車に乗っているシーンで「お菓子を食べよう」とレイちゃん（清宮レイ）演じるきよが言い出して、お菓子を開けるところがあるんですけど、実はそのシーン、何回も撮り直しているんです。結構勢いよく開けないと後ろまで来ないので、思い切りバーンッてやるんですけど、私や柚菜（柴田柚菜）が頭から被っちゃって（笑）。車の中の掃除が大変でした。レイちゃん元気だからものすごい勢いで開けるんですよ。そこが面白かったです（笑）。

珠美

著開花花生誕tee

禾柴

手腳黎

琴子會開ig

臭g搞到我地乃木坂cheap哂

正

已經係元乃木坂

◎ 好きな映画があったら教えて欲しいな〜〜！

→ ｢ホットギミック｣｢溺れるナイフ｣｢ぼくは明日、昨日のきみとデートする｣
堀さんとってもとっても素敵でした✨
絶対にもう1度見る！

矢久保又係堀推？

禾琴分享我同佢嘅甜蜜時光

可能推山戶結希

仆街了又多個尖下巴妹

得個空acc

比禾堀執下應該唔錯

廁久個下巴好難尖到喎

欅坂妖精上村莉菜？

呢個珍，最近着緊8週年tee

禾楓拍埋啲大粒一齊影相

點解呢兩個唔同行業、唔同社交圈嘅人會有交雜

新女嚟？

為大佬們提供美食

估唔到公廁中已經將魔爪伸到去欅度

你估會唔會簽番LLC？

川P周圍R撈

之前有人po 過單新聞話好似會 係真唔係就唔知

上個禮拜1期上嗰個音番
主持問小百合(大意)：卒業喇，最後一單喇，你有咩感覺? ererer... 乃木坂對你嚟講係咩意義嘅存在？ererer...

察覺時已卒能咗業

開咗ig之後可以dm問佢

我覺得佢近一兩年係有啲心淡

1 posts 50k followers 50 following

依個七推又幾勁

綠色不了

我七

科勞咗了

料理記錄

試着用懷舊風的濾鏡拍了照

椒鹽炒麵

來東京後一次也没吃過，在老家倒是常吃，以後想吃就自己做吧～
好吃！！

差張𠝹空袋嘅圖

寧願睇牛星咀咀Gif

奶po無人po嫁

唔好咁癲啦

再癲啲都有

入過tg就知gif攻勢幾痴線

呢到之前都有

無入過

蘭仔好Q

正呀蘭西

禾係秋葉原毒撚風，岩唔岩洗？

今天一天也辛苦啦！！

昨天試着紮了馬尾辮喲～

羅恩在後面瘋玩

也試了很多髪型的紮法～！
現在特别想吃花生牛油麪包
要不要吃呢～？（笑）

那麼晚安♪

日系風型到

+1

狂嘴七嗰個gif，見過

我格仔衫屌打all

隔一排就會po

渣ga

禾想退group了

咁都jer到禾

不要再説了

你依家專心睇新推咪得囉，畢左業就過左去

Report 咗

每日一祈福
希望馬蹄露 松尾 同中國人呢三個毒瘤快D走

牙菜衰啲乜？

牛星: 已咀理得你

撐警

如果真係屋企，真係令人鼻酸，
家徒四壁feel，得個暖爐，
under真命苦

佢都年紀唔細，4期又打到嚟，123期無得避，畀著我係小百合都心淡啦。咁佢都係醒目女，識提早發展音樂劇事業，而家可以順利過渡。反而日奈就好危危乎。

一個月萬幾蚊底薪差唔多啦

到now 都唔明d gif 有乜殺傷力
你話劇情係老強就話啫
kiss 都接受唔到 伊斯蘭佬咩

屌

迷親李小龍嘅都

認錯人了

siu4

佢地ガチ恋

屌又認錯人
成日認錯你哋三個個名

我夠唔明你點樣可以日日換畫啦

伊斯蘭應該鐘意聖来，佢地淨係望對眼

他日條女結埋婚佢哋就會看破

你?

我一早就看破啦

唔識畫畫

衛狗

早川性來

條女絕到借節目識仔，未grad之前已經有聯絡啦

跟手畢完就結婚，可以點

似唔似飛釘?但絕無興趣

你講依句特別有說服力

但聖来鐘意禾

時晨未到姐

咁misa 都高手既
一年都唔洗就結到婚
而且馬後炮睇misa 一路都部署緊溝棒波佬

你夠鐘食藥啦

明眼人都知一早私下有聯絡，係文春影唔到咁解

專揀同鄉
唔熟唔食

我dnlm 牙 禾要求你出嚟同禾隻抽

似文春影到 然後Sony 壓住
再大家好黎好去順勢畢業

影唔到真係佢地勁

而且壯仔又係九州出身
隊波係琦玉 方便misa 留係東京

計好哂咁

siu4 禾驚禾到時一拳打扁你

食硬你

今次你準備定啲心肝脾肺腎嚟換啦
依次禾唔打到你內出血都唔會停㗎啦dnlm

不過幾有眼光又真
壯仔日職現役遊擊手最勁咁滯

文春炮咁都射唔到可能佢哋一早zoom調情

打未呀

你上次同牙掛圍歐2打1先打傷禾咋
1v1 我實打到你pk

輸到五體投地

阿Q d諗
大家都係推mb 不過方式唔同咁解

佢推得咁好玩。。。

又引泡飯講咸濕野

要為柴寶正名 被你依啲風向c 老屈
今次你唔擺低幾包血包禾驚你失血過多牙 被我打到

台灣新聞

你d 血包留比牙柴
上次中銀先被手足神獸完

一個咁可愛嘅妹妹被你屈到咁
你個良心過唔過意得去

你話櫻隊南亞就得啦

我真和善手足嚟

咪就係囉 睇人互相傷害都幾過癮

佢對眼真係好正

因為除咗隻眼，其他地方無化妝

靚女要溝到仔有幾難？

禾屌你地呀 音b先係南亞呀

點鳩解針對泡飯
明明你地都好變態

你知我知單眼佬都知
亮仔咁既荀盤點會俾佢走甩

又唔係咁講
棒波佬好多女喉住

但泰國人都話櫻隊似南亞wo

咪玩啦 櫻隊泰妹嚟

佢地最鐘意批鬥自己人

你呢個推臭臭既廁佬係咪想9c
部switch 彎能左desu

我深知泡狗有幾色情，所以我唔會學佢哋咁

有點罪惡感

其實女仔只要唔係豬扒根本溝仔就好易

東南亞唔係南亞呀

もも汁飲みたい

黑見先係南亞手足

泰國咪東南亞囉

呢個不了
望下都打冷震

點解先。佢都好正喎

鯨魚唔係魚牙

請不要將色情帶進乃Po

我已經mark定あやめ

佢第時會嫁俾me

櫻隊個樣幾港味

點為之港味
廢味？

呢位手腳就識貨

樣咋

G chi
禾白結婚禾唔做人了

但你一手一腳燈走佢

宜家櫻隊個id有無人用緊

ig 啲mk妹

好撚想抽依set 可惜當時未入坑

但d背景好好笑
阿松個聯邦皇宮
阿雀就後巷

幾時到大家嘅黑見咁樣影張？

喺羅湖商業城影啦佢

屌
天安門啦

世界之窗算啦

想同佢格劍

有人喺廟街影

條友好似剩係入櫸po

留名睇笠水

我記得小百搭係先達出面

魚的心

原來禾琴同卡琳個排都嚟咗香港

分分鐘jer 撚到乃摺都未打

I'm ready I'm ready

咁佢真係拜金女之中嘅叻女，有晒計劃咁
終於明白點解有mb話揀結婚對象前Misa想過目，Misa怕mb被渣男呃晒啲錢

聽日出天哥度隻dup

同波台一樣 笑足幾年都未打

呢啲係佢哋兩個基佬啲情趣嚟

唔開

笠水

小百合呢張笑咗
但明明個look係走型格路線

有冇人有齊全套可以放晒出嚟

想引禾等天哥唔開先出嚟

日日都要飲杯咖啡先得

正式宣佈u 1v1 唔夠禾打所以笠水

瞓醒去咪得 星期日開

日日飲cappuccino了

我幫佢手

飲多d木瓜奶好過la

無記錯應該得呢堆
阿七好似無影

過咗啦

其實木瓜奶無用的

冇轉手既話應該係谷入面

又想引人貼𠝹波圖

聖仔正到

呢段咁熟口面

上個禮拜麻雀番懲罰環節

又想召喚圖片?

經典中嘅經典

睇了

yes

肚腩大過。。。

佢已經對binc圖免咗疫

禾喜

想知禾琴有冇著過逃乜水戰衣？

睇咗第二集未
禾喜除_嗰幕仲正過戰衣

生寫啱唔啱不過唔係呢款戰衣

靚到痴線想收呢set生寫

禾要埋你地個份

好能正

叫牙堀影咪得，switch 都可以多對波

唔怪得有人覺得似香港劍聖

你琴冇笑容咁滯 永遠都係呢個表情
連生寫都咁鹽 好難支持

靚態美你識條鐵

咁就拖左兩集

幾local啊

集集有嘢睇嘅話我唔介意佢拖多幾十集

松村係咪扮一袋垃圾

幾時到出浴scene

劇透

出卡個時真係有人咁講

下集有溫泉scene又有鹽濕話題

你班友

考古Misa

9估劇情

佢引你咁諗
但係正路應該係誤會

個牙縮好搶戲

明明mk有毒撚大本營
居然無人認到

其實賀喜係咪真係兩隻耳都有痣？

套劇入面係

咩第二集？

新劇

為左鼓勵會然及Cdrom參與
填左本次問卷有機會於年尾大型飯聚（搞得成既話）抽取乃木坂C位直筆一大張

寶寶？

咁捨得割愛

落重本

見你話填過好似刪左你果份
可唔可以填多次

...

猿に会う

唔愛叫唔叫割愛

估唔到依家乃啲劇咁色情

應該一兩個禮拜內可以超越表題

色情的是你的眼睛

營運會唔會喺過之前落架
過左好落白石面喎

佢應該冇咩所謂啦

係人都知你最愛寶寶

一姐處女C同老女人畢業C都係差唔多

寶寶直筆你咁捨得

生駒?

佢真愛

男孩子除衫就叫色情
呢啲叫為藝術犧牲

映像研電影延期

手腳出錢又出力

pepe出場仲少過堀

QQ櫻

繼續11人扑

上年我個握握禾咩呀
我第一次握個陣我話我係香港黎
講再見個陣佢講 射射

咁叻

你有無dklm？教佢講多謝

幾時有喵

好女仔有機會一定要握下

真夏同松村影得咁差既

生駒

握啦 我第2轉佢已經認得我
佢個陣仲要著和服 超絕可愛

咁多張，真係得花花同朋仲見得人

意料之內

生狗直筆不了

所以四家姐係喜定櫻？

有咩問題？
元乃木坂都係乃團，唔割

第三張Q到

有味你要唔要？

唔明點解佢彈唔起

仲後生

因為佢係二期囉

的確，無得反駁。
萌糸、妹糸，一向日糸女團最易上位
睇Bingo個集女僕迷你愛完勝小公主

入寶寶坑之作

個咀仔好正

幻幻

食煙都推

唔知琴子又會唔會因為某個鍾意食煙嘅動漫角色而去食煙

yoda係？

如果安室透食煙就弊

赤井秀一好似食

早上好♪

夢見周圍的人都變成了鬼，我被人瘋狂追殺，真的太恐怖啦，被嚇醒啦
還好只是場夢～～

戴在頭上的話就像太陽眼鏡一樣

那麼今天也要Fight～！！！！

zambi

羅恩做鬼都唔放過佢

係屋企fight乜春

打鳩羅恩

打暈先整嚟食
幾有道德

反而牙七畢業C條數高好多 代表咩

牙也咩有沒和服生寫

兩個喺屋企練拳

牙柒走咗大家開心所以loop多啲，老白走大家都唔想所以loop少啲

飛鳥牌口水歌都高過佢

LA LA LA LA LA LA…

HAPPY! HAPPY! If you wanna bring big smiles, sing out!

代表老女人冇料到
好心就隱退摺埋唔好阻住個地球轉

靚女咗

牙雀做親都係口水歌

唔好講笑 呢首口水歌真係幾出名
連啲商店街都播

首solo輸到冇眼睇

俾I see界票

其實首solo係幾好聽
唔明點解咁少人聽

有啲懷疑營運係咪專登玩鳩飛鳥

我個腦充滿住FBI嘅畫面

過氣老女人無人想理

啲詞都好好

因為成八分鐘搞到個mv回頭率唔高

21 最垃圾

巴打你既？

有矛興趣整返SET?

有

上網搵我都想買

浴衣嚟既喂

使唔使咁哈薯

買啦 呢SET幾靚

柒咗唔好推

好👌🏻

浴衣唔算係和服咩

係和服既一種

我本身諗住有振袖睇

有呢set禾櫻
qq

浴衣好似勁貴

樓頂啲留言好mean

飛鳥d口水歌好聽過25單

價錢還好 唔洗200蚊

又幾底買
以為要一萬日圓

21單麻麻 25單好聽啲

咁又冇咁貴
都係節日SET啫

禾3張set+自己搵齊 total 4000yen左右
set 係でらなんなん買會貴d

でらなんなん啲野太貴 未買過

我覺得23單最好聽

19都唔錯

呢兩個屈到

16單

でらなんなん好多無指模無損傷3張set
貴d都有個價值

係咪因為代言cupstar同和ラ所以唔食得其他拉麵

チゲ味噌ラーメン

有呢set聖
藍色勁pure勁高貴

終於有嘢食，大口麗開心到成個細路咁

好似有提過拉麵walker都唔接得，かりん卒咗先再拍

大口麗戴咗眼鏡靚啲

大口麗不嬲都唔差

唔明點解啲人拆生寫唔鍾意戴手套

我推鳥嘅，都覺得25單好聽好多

禾不嬲都有戴
以後有日出坑可以賣貴啲

咁多野食

有咩野食 睇緊乜

今晚工事中會唔會又傾傾到一半爆PO

珍百景
有牙廠同牙清

可以睇翻一年前班友點講

一般見識

禾波禾麗

乃木坂46清宮レイがいつも笑顔でいる秘訣 母親のアドバイス明かす「猿に会う」インタビュー

・読者質問「演技のお仕事でこれから会ってみたい人はいますか？」（20代／男性）

清宮：浜辺美波さんです。本当に大好きで、あこがれの存在です。出ているドラマとか、雑誌とかもよく見ています。

肯定會啦，之後仲有映像研

所以依家爆左先會好啲

我諗播之前都應該可以爆po啦

要爆就快喇就食飯

見有雀靚圖，爆住咁多先

腦婆

咁危險

睇到都覺得驚
隨時跌落嚟

金剛棒

手痕又買咗set琴子生寫

推

又有得食

玲